香港人 淡了？

今日係612 8個月，但好似見唔到有人提了